\section{Материальное обеспечение} % (fold)
\label{sec:материальное_обеспечение}

Указываются расходные материалы, необходимые для проведения испытаний (если таковые имеются)

% section материальное_обеспечение (end)
% \pagebreak
